你問問自己。點解無把握400蚊put鳩700機會

認真。當連登重有人因為700而溝貨時候。重可以put咩400鑽石底 350黃金底